RedVelvet "The ReVe Fest Finale" Sidetracks推介

唔是講笑啲sidetracks高汁過day1同day2 首首都jengshit

權威排名：
1. In & Out
都幾typical rv style但好聽喔

2. Sunny Side Up!
bj4

3. La Rouge
RV全新sexy 類似mmm style

4. Milkshake

5. Carpool

個人意見：
今次sidetracks加咗兩首新嘅 總括嚟講finale>day1>>day2

樓主唔是顏飯喔 樓主真rv音粉呀

吊哂你地個嘴 高汁post無人推 成班食屎死色9

sidetrack都排
樓主真飯

你識條撚咩

RV真心尾G

吊你得我入嚟G持你咋

你知我平時咁惡係講下笑..

真係駁唔到

我知...

樓主弱智仔黎

過幾日買到碟爆埋小卡先再聽。

信和？

你邊到買?

我不嬲都係首爾smtown直接買rv嘅碟。

你想埋伏我地？

約埋一齊爆卡即場交換小卡==

信和

sm global貴好多

笑4

我小卡中Wendy，另一張中Joy。